好大壓力既時候會做d咩

如題

做d無咁大壓力既野

Thanks for sharing

雙拳緊握, 閉氣, 去到頂唔順嗰刻就放鬆

打j

玩核突膠

賭錢

發癲同埋喊

做下運動囉

聽歌睇書碌fb同拖地